[公投] 你想住美帝國洛杉磯定香港

美帝國洛杉磯:
香港:

日本

Detroit都殺你

有冇呀巴打

西雅圖

美國
日日被人歧視話你支那狗
激起上黎打鳩你，你又唔夠人打

Hong Kong for sure

你一定無去過LA

Santa Monica Beach諗起都正

你住埋我嗰份

美國仲敏感
郁啲畀人告歧視黑人

LA 有咩行業搵工易 金融有無得撈

😂有冇去過🇺🇸

咪撚戇鳩啦

黎左美國4年
美國好處: 住既地方大 (買/租屋好平) , 養車平 (周圍泊街唔洗錢), 有賭場
香港好處: 食物選擇多, 平。 樓下已經幾十間餐廳, 岩哂d 懶人
要選我點都住香港

三藩市

俾我一定揀香港
雖然樓價好貴/生活節奏比較急促
但話晒都喺度長大
而且食物種類又多／平
最緊要係有港女
反觀LA地方實在太大
去邊都要揸車(我認我懶)
食嘢黎講種類又唔多/仲要貴
而且又唔適合香港人
雖然係有中式嘢食賣
但係口味十分之重
仲要勁多支那人
想搵返個同聲同氣嘅做朋友都難
利申：喺LA讀緊書

LA塞車塞到咩咁你住埋我嗰份

利申住三藩市灣區，返工放工唔使過橋唔使塞車

淨計居住環境
無限錢>hk
好有錢>hk
中產>la
其它>la

食野來講...香港食到嘅LA 基本上都有喎
不過越來越多支那重口味野係真

英國管治下香港

你唔識食姐